唔明點解仲要黑衣黑褲

如果我係狗都第一時間查你
幾時會醒呀
好多都係著黑衫未去到就被便衣捉左

不嬲都係應該入場做野先換黑衫
依家係彩虹戰衣加風褸
講左好耐了

查咪查囉 你身上無野 又怕咩比佢查 佢用5-6個警力查你 咪仲好 浪費一下佢地警力

休班警都唔會拎住支棍四圍行啦

和理非黑衫都還可以啦 勇武仲著黑衫出

見到都心UP
次次都未去到就因為 黑衫黑褲 後生 被人捉左

不會在戰場以外的地方死去

拉 已經討論過好多次 自己睇翻之前啲post唔該

根本無人聽

拉 岩岩先係第個po講完 廢事屌了

勇武做野先要全black bloc
離場換裝

當然 有文具更加之要多人先好換裝

拉啦

我以前玩CS1.6 ，只做terrorists ，
因為對方幾乎視覺上清一色係黑色，
餘光見到黑色object就射殺。

所以反過來，黑衣黑褲辨認隊友容易。

因為根本大多數人都唔認同你講嘅野囉
拉